（注意）狗隻依家改變策略！

不斷射tear gas, 另一方面搵幾隻狗係附近錄影
目的唔係驅趕大家，係等之後夠料 charge 示威者
大家唔好中計！

推畀更多手足知

推

push